{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008950",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "로라멘"
    },
    "text": "ソウル特別市永登浦区道林路131ギル17に位置する駐車場は、ムンレ公園交差点に位置しており、駐車はできません。 駐車場の営業時間は毎日11:30から21:30までです。 材料の準備時間は2時間30分から5時間30分までで、L/Oは2時から9時までです。 材料が使い果たされたら営業を終了します。 月曜日と木曜日は休業日で、休業およびお知らせはインスタグラムでお知らせします。 メニューは、とりしおラーメン10,000ウォン、ゆずとりしおラーメン11,000ウォン、まぜそば11,000ウォン、ギョーカイ豚骨ラーメン11000ウォン、辛いギョーカイ豚骨ラーメン11,000ウォン、チャーシュー追加2,500ウォン、味玉追加1,000ウォン、キリン瓶ビール7,000ウォン、ジムビームハイボール8,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この駐車場の営業時間は毎日11:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "材料の準備時間はどれくらいですか？",
            "answer": "材料の準備時間は2時間30分から5時間30分までです。"
        },
        {
            "question": "営業終了の時間はいつですか？",
            "answer": "材料が使い果たされたら営業を終了します。"
        },
        {
            "question": "月曜日と木曜日は休業日ですか？",
            "answer": "はい、月曜日と木曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "お知らせはどこで確認できますか？",
            "answer": "お知らせはインスタグラムでお知らせします。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなラーメンがありますか？",
            "answer": "メニューにはとりしおラーメン、ゆずとりしおラーメン、まぜそば、ギョーカイ豚骨ラーメン、辛いギョーカイ豚骨ラーメンがあります。"
        },
        {
            "question": "ラーメンに追加できるトッピングはありますか？",
            "answer": "はい、チャーシュー追加と味玉追加ができます。"
        },
        {
            "question": "飲み物のメニューには何がありますか？",
            "answer": "飲み物のメニューにはキリン瓶ビールとジムビームハイボールがあります。"
        },
        {
            "question": "キリン瓶ビールの値段はいくらですか？",
            "answer": "キリン瓶ビールの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジムビームハイボールの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジムビームハイボールの値段は8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 340
    }
}